有冇巴打特別鍾意用長遮

好想瘋狂篤地下
但係會磨損個遮頭
啱啱攞保鮮紙包住咗個頭
好想快啲落雨試下個效果

想買把burberry 遮
鴨頭

唔識牌子

黑長遮，一個字，型。

冇錯冇錯

我用senz° 又好用又型

我個把60蚊

好柒

7 仔把彩色長遮，瘋狂吉塊地

好過篤爛個頭

唔驚篤爛

紳士遮

用緊fox umbrella

幾年前架啦下嘩

用長遮好mk

之前有把16骨

不過細把咗少少好想搵返啲高質16骨遮

好型的

Mannner makers man

On9 iphone轉字

正是

馬爻口吾至刂

就係miss 左冇買